機場巴士遇到臭西港女

岩岩搭A車番屋企 我搭個架好多人排
咁前面有一家4口 3個女人1個男人
有個女人將個28吋Gip打橫放係中間個層
佢老豆就放2個大Gip係最頂
我排佢後面 好心提醒佢打直黎擺 多個位比後面啲人
屌你老母好聲好氣同你講
條臭西竟然話：咁我冇力擺啊嘛 你擺到既咪幫我買囉
佢個啲死人態度真係想屌7佢 重點佢老豆仲要企隔離唔幫手
你唔撚識叫屋企人幫手咩 仲叫我幫你擺 又唔係你阿四 CLS
大家都係女人 我都擺到個30吋Gip上最頂層
拎唔到就咪買咁撚多野啦你啲死公主病臭西港女

咁撚仆街應該係真香港人先做得出
無眼睇

落車仲要成家望住我 On99
我坐低都同屋企人講個港女 突登比佢聽到

大大力放返好佢個喼
最好嘭嘭聲
臭閪唔駛同佢客氣

個腦比屎忽責撚住 擺唔到咪郁下下層啲細Gip囉